習大大就好似漆黑中既螢火蟲, 去到邊都咁出眾

雖然化左少少妝, 但都掩蓋唔到佢既光芒

.

雖然樓主冇講出口, 但都估到係邊個